[幫人畫下用戶名]搞笑post請留名

上次幫絲打畫,今次認真再黎。

多謝第一支持

可愛d thanks

畫唔畫到

悠美係誰?

我主人
少肥女神ok？

lm

LM

做咩負評

幫我畫下呀

我在這裡

留名

hi

我呢

專家

為左大家,已飛東京搵靈感,大家等下

等你啊

可以的話,講下你用户名想點設計會更有靈感。

Lm

想睇你點畫我

me

On

劉明

喂呀攞我嚟做例子喊呀

睇我對你幾好

LM 我個名應該都幾難畫

：）

我個名應該唔難?

我個名好易

我個名

留名等畫

L個靚m

帶住黑超既蘋果

你好

個名搞到我想畫添

小龜你也來了

你識我嘅咩

小弟認真唔識畫人,求其交作品算

識你好久

屌呀國王陛下

留下名

唔好講真名唔該

點呀拍拖未呀?

未 唔好提

之前唔係追緊男仔咩?

都唔算追
無啦完左喇

又話曖昧緊,咁快完。。。。

我記得你話你條件ok架喎

我條件唔係特別好
無計啦 大家諗法唔同

你諗法係點?我想了解下

long d又真係唔係人人接受到,好難維繫

講到底都係唔夠愛

愛幾深都係講現實姐,小龜你仲未明白。正如如果我有個女友,但佢住喺地球另一端,成日物埋上接觸唔到佢,又點算係愛

點解唔可以算係愛 地理距離唔係最重要

再簡單D,假設你同我係情侶,但永遠只係連登交流,唔出街,唔見面,咁我地有冇愛?

火鳳凰

點同姐呢個假設荒謬左啲喎清

但long d就算每日視像,都總係有距離感

畫啦畫啦

題外話:你唔會係絲打吧🙈

我一次食兩枝煙你點畫

Me睇你點畫

我來也

Hello

我係真絲

172+長腿喎,你有嗎?

我都想自己矮過172

Me

嚇死我

咁你單身嗎

畫我

早幾日開始有拖拍
結束A0生活

ps 你仲唔畫俾我

好公道的我,順住畫

我實等你架

早幾日聽會開心D,我盡量畫啦 希望畫到不留坑

睇你點畫毒男男

緣份呢家野

你點都要畫到我先好收手

去到#17樓,其實有d想棄坑,好似畫完冇咩comment,真係得lm😂😂😂

你畫完我 我俾comment你 要幾多字先

其實幅畫已經在腦海

你想像到啲乜